diu 正式宣布 aapl係美版hsbc

食屎狗 俾返d錢我

日日咁跌 點頂

匯豐就話壞帳+假帳同埋洗黑錢個幾單野大獲搞到跌
但Apple衰咩先

由07年跌都冇咩太大壞消息

無出iPhone

但當年跌完之後, 反彈上去係癲到癡撚左線
雖然大家都等緊佢部垃圾iphone12
但我覺得又可以睇埋佢呢排搞印度online store同黎緊年底購物週

而家咁波動
主因都係因為期結,大選,同國會未通過新既經濟刺激方案
有信心就賣再撈底
捉到靚位就賺唔少
冇信心我覺得長揸都冇問題

(個人意見,本人只係傻尻散戶)

鄰國好似話封殺

放哂aapl入tesla啦屌

冇所謂啦 大家交流下
雖然知牛長熊短 但係咁樣跌真係頂唔順

咁又冇咁差

我唔玩啦，比返d錢我

嗱撚嗱聲出你個19新iphone喇

但講真 一隻2萬億市值既股票 真係難升得多
所以汁少少放左

佢咁跌法 我點買佢部ip 12

回水呀屌你老母

屌佢老母! 我地一於學hsbc苦主告上小額

跌得少少就驚 佢大升嗰陣唔見你地驚
strong hold

升個陣驚緊d錢應該點洗好

屌你蘋果

日日睇蘋果日報支持佢算

put 佢仲好賺 傻仔先渣aapl 正股

明既, 我由佢賺緊20%變到而家跌緊8%,見到都係唔開心
不過我都係習慣獄坐艇個班黎
我忍住先, 真係蝕到自己頂唔順再睇返大圍市場情況
各位巴絲賺多D喇

有冇數學家計下每日跌1% 幾時先去到0蚊

好易玩姐，買淡真係唔會窮

9月初我
而家

聽日sqqq or vix好冇

Citi (C) 先係呀

一部iPhone咁貴用4-5年唔過份
新舊除咗慢少少有乜分別？

其他嘢又係可有可無又貴

主要冇咩新嘢叫人買

死gay cook淨係出啲iPad Apple Watch 有撚用咩
浪費大家時間

抵鳩死奶共基曲奶到咁撚爽

今日跌左好少姐

正股驚西

啱 唔識營運就俾我去搞啦屌

咩app黎 好似幾好用

日日跌一蚊，呢d先係妖股，正條毛，咪再呃人入來散貨

我地要合力頂返上高峰價
今日佢跌少過大盤我已經好滿足

aapl 都驚嘅話可以唔駛買美股

-30% 都驚 hsbc -50% 都未叫妖

100日

60蚊升到上130果彈你唔講

冇買 唔計

半年由300蚊急升到500蚊
再回返到4百頭
都被人話垃圾

一個好嘅股票應該只係識升 跌係唔存在的

正解
3年前iPhoneX到而家iPhone12根本冇新意走出嚟
仲要全球經濟差換機意慾大減
新iPad Air基本款仲喺64GB，絕對夠膽死iPhone 12基本款一樣64GB

增長慢左咁多，仲要拖住部iphone，點升

佢要再爆升應該係全MON IPHONE / APPLE CAR

超出估值太多囉

明明發展緊個生態圈

蝕到入肉

上年換i11pro都係因為部i7壞咗

如果唔係都應該會等到今年

做左
入左黎都祝福下個股市呀
aapl升就可以

其實跌好小姐

升得太多，偏離估值

Tim Cook
我屌你老母

買aapl都咁撚驚青
D錢擺晒銀行收息算啦

今日千跌唔跟跌算係咁

gay cook 宜係有機會搞到apple 末落

aapl升爆!!!

其實都唔係跌得好勁者，可能＄100 都到底

無創新唔睇好銷量

怕條毛 揸返3/5/7年 包你賺

咪牛牛囉

每年apple都係出iphone前跌
大戶收夠貨, 發佈iphone 之後就升返
同一招次次都work

用窮途牛牛抵你輸啦！

（我一直覺得個app會將你買賣嘅數據送上大陸

無steve jobs就不思進取當年唔係教主翻黎救世神早liquidate左

100日點計
真心唔識

咁你用咩?

所以你貪平用埋啲免費野

Firstrade幫緊我Strong Hold TSLA

我贏就得啦
Tesla又真係有跌

唔係次次都咁好彩既